有300幾 agoda A金唔想浪費

2018年12月29日前要用左佢
但最近冇外遊計劃 又唔想蝕比佢

香港book間酒店 叫hg

早兩日先book 左

170$收

冇人有興趣？

搭單 有 513 A金 有冇人想要

可以轉俾人定用你ac 買

250$

好 telegram?

點賣?

轉唔到比人 所以先煩 我可以免費比人 但諗唔到方法
保障雙方。

Agoda一向貴過人

先貴

三折收 要既pm

要貨比三家
一時時

好似得3個月限期

係

迫你成日去 我會揾d酒店冇a cash

同埋選 max 攞里數

我可以送比你地